偈躉膠老化 引擎聲

話說架05年大霸王 車廂內一向都好靜
最近架車上到50km說feel車頭有好大聲同引擎聲
愈高速就愈響
去左A車房洗完波箱換埋油都唔得
而家B車房就話偈躉膠老化 共4粒盛惠6500蚊
想問下合唔合理 最驚整完都冇效果

差唔多啦 其他車房相差都可能只係四五舊水

每件膠正廠都要差不多一千，抬起你副引擎再拆再裝，起碼整半日。

首先你要知道全套膠都有副廠既，馬拉做，每件平幾舊水，可以自己去零件鋪買，影低行車証，去買，實無錯，問清楚全車用幾多舊先，齊貨先買。拎住件零件再去搵車房問價裝幾錢。唔想煩就叫車房去買料，留單，人工幾錢，，，，等等
車舊左，零件唔會跟車價平。要自己衡量

料連人工合理

多謝各位巴打

係咪一定要換曬4舊先？

乜唔係車頭震先要換偈躉膠架咩

你唔換亦唔會影響你每年驗車

搵多幾間車房問先啦巴打

會影響驗車架

不過學巴打話，格下價，不用6500

係咩 我上次三舊爛曬都合格wor

有無唧起架車睇過車底？

會唔會係有條喉穿左？

你邊間驗？我試過捉到要換左先合格，你交俾車房驗？

你果架係咩車？

我年年都俾車房驗 包合格車小執around$4000第二日就走得

我架車知道左3舊爛曬之後 都合格

第2年架車太震頂唔順 淨係換左1舊 照樣合格

真心想知 其實有無必要換曬所有偈躉膠

爛邊舊換邊舊

voxy, 自己拎去驗，可能你個車房同驗車佬熟，過到關，之後拎去換4舊換晒收4千

唔想煩咪一次過換哂佢鳩就囉 壞一舊換一舊 除非你係好得閒嫁姐